有冇 Ching 絕望到等到40歲搵個大陸妹要？

點解唔正正經經叫下雞算?

又暗串某人

List ：春日 Ching 、三大、藝讀Ching

救人出火坑

北姑

甘橙牙常子

搵定個比你刀巧

招牛肺比我接收!!大量!!

Sor lor
Toxic ah ma